召喚已經停哂服務既NGO撚

1點出完公報到而家上層都冇聲氣